AV片商被HACK, 然後我send左個email比個hacker

原post傳送門

見到個post，大家都淨係問相問link，其實大家有冇諗過最大影響係d女優。Hacker攪Prestige我冇野講，反正呢套流出咪拍下套囉，對間公司根本影響唔大。

但大家有冇諗過對d女優有咩影響？係呀，講緊日日比你打免費J果d女優呀。

第時人地冇咁正，冇咁好J，又或者你地J厭左佢，為左比新鮮感大家，落馬係佢地其中一條最後出路。可以繼續拍多幾套4仔先收皮。

呢刻被落馬，佢地o係AV界o既壽命會短左一大截，其實人地好能慘架。

我send左個email比個hacker，但可能hacker個email已經比yahoo block左send唔到

希望大家如果見到第日果d片流出，或者見到hacker再留email賣片時，可以留個comment或者send個email比hacker，盡男人本份，保護好每晚陪你渡過寂寞的女人。

Copy & Paste版如下

Hi,

I know you asked Prestige to pay and they refused so you are going to publish those videos. I have no comment about this if it only affects Prestige...

But please consider the effects on those actresses. Most of them are young, beautiful and popular now. But when they become older or less popular, no big AV company will employ them. At that moment, going to shoot uncensored AV will become one of their way out. By leaking their uncensored video, you guys are shortening their career (or may be life) significantly.

Those actresses provided entertainment for many people around the world, many people even get it free of charge. I think it is our responsibility not to hurt them this way.

Thank you very much.

Best Regards,

哭了

垃圾你單機啦以後

樓豬好撚型

.co.jp

冇諗過，試試先

關哂事？波多野，上原亞衣，麻倉憂，水菜麗都係騎兵步兵兩邊走，Aika同水野朝陽紅之前都拍過無碼，有人睇嘅下唔下馬都無分別

收皮啦屌你老母

笑到停唔到

英雄主義囉

打完J 開左聖人模式？

屌

有碼AV女優 個西係天生有格仔

d av妹妹見到重唔狗衝樓主

樓主

唔可以話樓主錯嘅

仲以為你去求片

做咩啫你

諗起上水屠房叫人唔好食牛篇潮文
不過人地係假膠

avs 無碼流出

打j打撚到上撚左腦 扮咩聖人

樓主應該打完J先出Po
唔好怪樓主

喂 樓主 夠鐘食藥喇

小學畢業未

( Show Blocked User - 404仔 )

樓主岩岩打完J入左聖人mode

痴撚線 你做乜鳩啊

...

你d英文。。。

樓主唔好咁痴線啦

做人切記衝動
特別係打完飛機之後

但你封email傳送唔到喎
你打比自己睇？

呢個好笑

Blocked

On99

連登做乜咁撚多00後
屌你地返去飲奶啦
阻撚住哂

屌你老母 真人肯定毒撚到出煙叫雞都比隻雞彈鐘果d

屌你當正係自己老婆?

你有潛質做左膠

樓豬好型 好想同樓豬做愛

其實樓主做錯啲乜？

之外 我都諗唔到樓主錯咩

你哋班死毒撚明張目膽犯法都算，人哋想人維護番人哋應有嘅權利都比你屌00後
阻住你犯法打J就惡撚過共狗

no big AV company will employ them

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔好叫404仔，改名做弱智仔啦

諗住入黎睇av既我係咪好撚戇鳩

兒燈唔係浪得虛名

樓主你走先，幫你頂一陣，呢到太多小朋友

hack先生 可否阻你十八秒鐘看看信
如果你認同人是有需要自瀆

一句講晒，樓主download av定買av

之外
啲英文睇到我好尷尬

呢個世界真係咩人都有

一個好認真但極端痴線既post

傻撚咗

只是看AV
不會幻想自己是超級英雄

Most of them are young, beautiful and popular now.

睇到呢句笑左

好

樓豬應該諗住會爆哂正評

仲以為樓主send email去買晒d片
失望

未入黎之前以為樓主係想求seed
入到黎之後發現自己既心靈係幾咁污穢
原來呢個世上仲有樓主呢啲咁偉大光明既人
我認為間AV商應該為樓主拍返套感謝祭
就係啲受害女優為咗報答樓主既恩惠，自願同樓主大亂交中出四十連發（樓主係現場屌西當然見到無碼靚鮑）
臨完結之前樓主帶住一臉倦容對住鏡頭教訓連登仔要做個有道德既人
相信有用過啲乜鳩教育電視

成篇文睇到好難明
但亦都好好笑
需要估吓估吓先得
No big av company

上款
hi

.com.jp

估唔到樓主第一個處男post就一鳴驚人

其實篇文寫得ok喎
Clear and concise, no jargons
加埋個內容都幾搞笑
真係唔知話寫得唔好既人平時睇開啲咩英文，要寫到幾天花龍鳳先合乎到佢地標準

D 英文好香港, 同個Tone好怪。
不過私人email冇乜所謂。

個署名型到

Full leak pack - 10000usd. What you get in full pack: 600 gigabytes of fullhd
video,
plus 16000 audition photos.
If you are interested write me an email: prestigeleak@yahoo.co.jp

Also, i would trade for leaked videos of: Rina Nagai, Rei Toda, Yuki Mamiya
and Shihono Ito. Although, it's very unlikely they have one.

For 4 weeks i'll be uploading some videos each week. For the first one i
present a scene

睇嘢

笑撚死人

屌你無啦啦衝去做SJW

你send 咪send 囉 出post 做乜鳩

成封信好有童真
同個勒索犯講 拿你咁樣唔啱架
其實樓主係咪激將法想引佢放seed

樓主唔屌唔鬆化

樓主睇av 比過幾多錢？

goodest english

樓主試咗send去 未?
想知有冇回音

偽善，對住你呢挺人，我真係打哂冷震

依個世界真係咁多ON9仔定係高登仔扮架渣
仲要開時事台

被提醒後send左，但未有回音

你自己send咪算囉
做乜開個ac擺上嚟連登
而家入埋我地數
連登仔又等俾人恥笑喇

好撚中二

想有人一齊send，但應該唔會有

唔係

ac你老母tress咩
PORNSTAR嚟咋

樓主你知道嗎，
你每次打j射精喪失既蛋白質，
非洲兒童一個禮拜吸收既蛋白質都唔夠。

笑撚死人咩

開post前，有諗過。開post後，多負皮，開始想個post沉。呢一刻，好能多負皮，覺得幾好，起碼多人睇到

樓豬有冇考慮過助養D AV女優

屌你實際啲hack番個hacker部腦你想點都得啦

如果我研發到去碼程序，我係咪會發到ＨＩＨＩ？

老老豆豆, 呢個email 有 potential 做潮文

唔理新AC定點啦

Show Blocked User - 404仔

智撚障 .com.jp 連登仔

HI

Best Regards,

笑到癲rrrrr

我冇咁o既技術

冇

小學生英文

你講得冇錯
一定係全世界人都寫錯曬啲電郵
只有樓主個份係最好

樓主有冇俾英文老師對過你份電郵先send出去？

識郁既格仔真係好撚好睇

唔好搞咁多野喇

其實講真，樓主得咁既英文程度都夠膽挺身而出寫呢封email，證明佢真係好愛班女優，真係賺人熱淚

收皮啦

柒撚到。。。。

好嘔心 扮清高

留名等睇hacker hack 樓主email, 起床

底

樓主弱智成咁有冇考慮重新投胎

雞黎架咋!